撳錢，走資，換美金係對抗國安法最大既武器

睇吓近幾日中共取態就知做岩左
加上國家隊最近頂住個市，
反而成為左散戶最後嘅逃生門，

AirDrop廢老文宣又可以再玩過
係時候提吓佢哋要放手頭上嘅股票
例如係話
一話立法就跌左千三點，立左之後唔知剩返幾多
唔想畢生積蓄冇哂，係咪應該有返啲揸拿
重點係同政治冇關，只係同$利益有關

唔知國家隊啲錢多定廢老啲錢多

算啦，藍絲唔會信㗎。佢哋只會諗幾時入市撈底，咪由得佢哋分享國安法為佢哋帶嚟嘅繁榮囉。

屌！
你夠薑就賤賣哋樓, 放曬哋股票走人。
Bye bye !

古代大部分人都係農民，被權貴綁死係某一地區/職業/消費水平，無法透過運用資源翻身

但係美國近代不斷輸出其文化，最主要就係財技(QE/美元貿易)及通訊(手機/IT/YOUTUBE)，而家透過各種渠道就可眾籌資金，購買資源，係生活上實行自己的政治理念

大陸14億人口 印度近14億人口美國咁強都係得3億，呢2個國家都應縮剩3億人

權貴有大量資產及資本，但如果冇社會提供流動性/GDP比佢，都係坐食山崩

繼續黃色經濟圈就可永續運動越來越接近民主目標，無法被打敗，即使工會/立法會/接管政府/法治/國際等戰線都失敗

通訊 (文宣/警暴地圖/國際戰線)
經濟 (黃色經濟圈/商會/本土企業/外地工廠)
金融 (積分現金券/反送中基金/網購平台)
組織 (自決政黨/工會/影子內閣)
勇武 (民團)

---------------------------------------------------------------------
(攬炒懶人包) 全民拎綜援 政府冇銀用

政府冇銀用 一籌莫展

用盡每一個方法駛政府錢拉挎政府財政，有機會/合資格拎綜援的人可以試下申請 唔駛再怕人嫌棄

搞到政府冇錢先係攬炒主要目標，冇錢就冇能力推行反人權的政治理念

要贏就要大部分人不滿現狀必須包括政府，不必令其不滿你，只要令其不滿自己

Agger